# Street Fighters #

This is game...

### I must to do ###

* getFighterInfo
* createFighterPreview
* fight
* showWinnerModal
* getDamage
* getHitPower
* getBlockPower


### Добити проект ###
У класі **FighterService** створити метод для отримання детальної інформації про бійця. Додати можливість її перегляду — для цього реалізувати функцію **getFighterInfo**, яка би опрацьовувала клік по бійцю. Дані відобразити за допомогою функції **createFighterPreview**.

Процес битви буде запускатись за допомогою кнопки **Fight**. У функціїї renderArena викликати функцію **fight** та після закінчення битви вивести переможця на екран за допомогою функції **showWinnerModal**.

Функція **fight** повинна повертати проміс, який буде виконаний успішно, якщо хтось із бійців перемагає.

Гравці наносять удари один одному за допомогою клавіш **A** (перший боєць) та **J** (другий боєць). Бійці можуть блокувати удари за допомогою клавіш **D** та **L** відповідно, у такому випадку боєць ухиляється від удару. Також боєць не може завдати удар, якщо він знаходиться у блоці.

Показник здоров'я бійців зменшується на кількість шкоди, завданої бійцем. Її можна буде визначити за допомогою функції **getDamage**, яка повертатиме **getHitPower - getBlockPower** (або ж 0, якщо боєць "ухилився" від удару повністю, тобто сила блоку більша за силу удару).

Також завдану шкоду потрібно відобразити за допомогою індикатору здоров'я, який знаходиться над бійцями. Достатньо зменшити ширину елемента **health-bar**.

### Реалізувати функції: ###

**getHitPower**, який би розраховував силу удару (кількість завданої шкоди здоров'ю противника) за формулою **power = attack * criticalHitChance;**, де **criticalHitChance** — рандомне число від 1 до 2,
**getBlockPower**, який би розраховував силу блоку (амортизація удару противника) за формулою **power = defense * dodgeChance;**, де **dodgeChance** — рандомне число від 1 до 2.
Не потрібно заокруглювати результати даних функцій.

Бійці також можуть наносити критичні удари, які не можуть бути заблоковані і обчислюються за формулою **2 * attack**, де **attack** — характеристика бійця. Для того, щоб бійцю завдати такий удар, потрібно одночасно натиснути 3 відповідні клавіші, які вказані у файлі controls.js. Цей удар можна наносити не частіше, ніж кожні 10 секунд.